最終砌完出黎

CPU
Intel ® CoreTM CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache Core 6 Thread LGA1151

板
ASUS PRIME B360M-A

ram
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
TOShiba dt01aca050 500g

SSD
Samsung PM981 256GB NVM e M.2 SSD (OEM)

箱
Corsair 100R Window ATX Case ASUS 24x DVD Writer GELID 120mm Silent Case Fan

顯卡
galax GeForce gtx1050ti exoc 4gb gddr5

光碟
ASUS 24x bob writer

麻煩各位師兄行唔行到，同可以加咩？

加多8G 行dual channel
SSD直上512G
火牛550W唔差幾多錢

邊隻好 有冇介紹？
下個月換

正正經經用既其實咩隻分別不大
火牛你揀antec咁咪就同牌子大少少火，SDD求其睇錢
玩左廿年可以話你聽睇跑mark無意義，除非超頻各樣你當係娛樂OK，用就唔使理太多

顯...

樓主你走先，我幫你頂十秒

我知係繪顯黎，當初比人昆左

完全冇跑開分

佢意思只係 捉蝗語既人見到要𨳒你講顯卡

哦 ，我都支持正詞 ，轉講顯示卡，講錯野打少左

就係話唔玩跑分其實無咩所謂，買大牌子就OK